【沙中線】港鐵報章刊聲明 指有人單方面指控影響公眾信心

屌你老母

無事既怕咩比人講姐

對唔對得住d股東!!!!
即係我

前景一般喎

沙中綫工程事故纏身 無阻黃唯銘繼任工程師學會會長

D工程柒到咁仲好意思話人地屌你

馬屎坑話，工程嘅嘢，你地班蟻民識條鐵咩！